用商場啲濕鳩感應水龍頭好似乞衣咁

做下好心啦 俾兩滴水嚟

做下好心

反而屎坑自動感應沖水就好敏感

愛巴巴

笑撚咗

仲有呢d款都唔知邊個設計
個水龍頭咁撚入
伸隻手埋去仲要滴幾滴水

感應器只係機器，其實有咩唔會壞呢?一陣商場學埋曬啲取消文化，慳錢換返啲手動式水龍頭比男廁，咪仲唔衛生?

咪即係鼓勵人洗得個幾秒鐘手就走囉